現實中It狗高人工係咪通常做唔長

見有有隻it狗高人工
但個責任大左
又要哄下面
又唔可以得罪其他部門同老細
由其是it狗好少識圓滑
結果都係做唔長 做左半年冇做
同埋當fg都做倒你做倒的野的時候
老細或者hr心諗 做咁要比貴咁多請你返黎
同designer,marketing 有過牙齒印的話
可能仲比人踩多兩腳
香港It狗點睇

多數做幾個月就收皮 所以高人工都無用

做It成日轉工
轉完仲要高人工過之前一大截
你又吹佢唔脹

轉完係咪d code勁d
香港真係奇怪

多數都係射俾啲細做咋嘛

係 就算IT都分好多工種 你幫邊行又會唔同 用的野做野又唔一樣 不過講到尾係錢的問題

識玩先做唔長，
依行魚唔過塘唔識肥

係同一間公司做耐左個SYSTEM就黎爆又唔想執屎就轉工。轉新工上間公司奶過的野唔會再奶,變相用上一間公司學到的野貢獻落新公司,LOOP到轉行/退休

一年一份
做到40歲可以轉幾多次

根本唔多人正正經經做完個 project / 完成個 milestone

係 通常人工一高就炒30k就頂薪

咪傻啦，連登Fg都接近呢個價

fg 4字頭，唔知原來it哩行30K就頂薪，不過4字頭都算唔上接近連登仔起薪，30K算啲乜

有冇諗過係一開就出手太低
香港公司好多都唔respect it 但又唔諗下一分錢一分貨

一班豬係到比邊個伙食好D

好撚多sa 同pm 做做下走左
我做client 果邊 對方係全港最大IT solution 公司
成team 每半年就換一兩個人....

眾豬皆醉我獨醒

之前做中型vendor接左單大野
做果team人唔知換左幾多次
我係其中一個走 開左幾次會都知唔對路
最後好似得番1個sa由頭使到尾搞左幾年壇野（原本話一年內要出到）

#4
DaguVaMA
•
6 個月前
你外國留學緊？
香港做緊ap3xk，2年exp

想入jane street 2sigma jane street recruiter搵過我使唔使幫吓你？

入左buy side做緊analyst

btw就算入到jane Street做swe都係垃撚圾投行就要aim trader同Quant先叫見得下人否則一律都係資本家奴隸。係我眼中基本上要靠打工份人工嘅都係基層冇咩值得自high

做architect其實好多時要帶到production

點先叫高人工?
我team lead 做到30幾 60~70k 算唔算高?